幾時會有第三波WFH

人要有盼望先生存倒

從來沒有wfh

第四波呀

根本冇武肺都應該行wfh
返5日好難頂

真的

第四波武肺

第三波wfh